點解要聖誕前同我講分手

拍左差唔多6年拖 每日都好掛住佢 14號同我分手 本身都平伏番d 但今日特別痛苦 諗住要睇年年必睇既love actually 一句christmas一定要同最愛既人過既對白 就即刻眼淚鼻涕流晒出黎 都係刪左佢唔睇 上黎取暖 頭先仲whatsapp左佢 問可唔可以打比佢 唉 好掛住佢

放手啦 施主

放唔到 聽到佢把聲就好啦

做咩要搞到自己咁

女人係犯賤 點解會咁痛苦

鬼咩
年年都睇love actually
你唔悶我都厭啦

放手啦

因咩事六年感情就咁無左？

唔關女人事 係人品既問題

leave actually

省左一筆聖誕費用值得高興

絲打唔好太chur 住佢啦

佢話已經對我無左愛 接受唔到對我淡左
好介意以前我對佢唔好 問我點解唔係5年前講話會改 又話覺得無左都無咩分別 想自己一個人

我一日或者隔日先send一句whatsapp比佢 跟著頭先係whatsapp問可唔可以打比佢 真係好chur?

21

全部藉口黎
九成同第二條女啪啪啪緊 ！

下個會更好 加油

放過自己啦

佢唔係咁既人 佢係好男仔

死淨四件，唔知點解你個user name好好笑，sor

放手等於放過自己

嗚呀 又見到你

Game名

對佢點唔好法？
Btw絲打今年先21 還年輕

一開頭真係好差 試過幾個月唔搵佢 可能成日發脾氣 同埋成日逼佢做佢唔想做既野 陪我打機行街 之後都慢慢改 到呢家幾個月前又鬧交 我已經改到唔會發脾氣同逼佢 結果佢話我改左但都係對我淡左 所以係佢問題 唔關我事 跟著我又好傷心 因為覺得自己咩都做唔到 因為係佢問題 到最近又問佢 佢又係話都仲係覺得我改得唔夠好 同好介意以前既我 所以我呢家又好衝勁要改好自己 仲要改得好好希望佢原諒我

絲打，我覺得有時去到求對方，問對方可唔可以打，其實都已經預左對方唔想傾。對方如果覆你唔得，你又係hurt，唔覆你又係hurt，咁你不如直接打去睇佢聽唔聽。聽就當bonus，唔聽咪算數囉。

係就係6年感情，但人地淡左，你就算跪玻璃，佢都唔會番黎。下個更可愛啦，祝你快d搵到下個對你好既人。

放手啦絲打！

Same here,一年前23號分手，當時極之傷心去左飲酒飲天光，從此之後就成日飲酒借酒澆愁。不過你都唔好太傷心，有啲野你賴死唔放都冇用，要懂得放開，過一排就冇事，我明白你心情

放手大家都好過d呀施主 睇開啲 其實呢個世界好大嫁

block. 晒佢，佢玩完一定後悔，揾番你。

申利： 當年我想死咁， 半年後佢求番我 話我絕情。

我屌佢老母要我block. 多次，我屌左手都唔屌你呀臭八婆

覺得好陌生 我曾經係佢既最愛 我都已經當佢係親人 佢突然話分手 跟著要我去接受呢個人已經消失

女人會後悔 但男人會咩

對你淡左係真 但最主要原因我覺得係出面有第二個 或者中意左第二個 就係咁簡單

人與人相處係咁，唔係1+1=2咁簡單，每個人都有自己既諗法，唔係你覺得你好左就impress到對方。有時我會覺得，叫你改，其實個潛台詞係"我唔係真係咁鐘意你，你改下先啦，反正我未有新女。不過你改到差唔多，我又會話第二樣唔夠好，你d時間我會慢慢浪費。"

放手，平伏，下個更可愛。

left 4 dead 香港版應該用樓主個名

點解我覺得佢係受夠同頂唔順您
而唔係淡咗

當你搵到個好過佢嘅人，應該感謝佢！

點解佢要一直都對我咁好 等我覺得呢個世界唔會再有人好似佢咁好 所以我一直都好珍惜佢 點解佢要成日都同我講我會係佢老婆 令到我以為自己真係 不過我都好多謝咁決絕離開我 我先會好認真咁反省自己既問題 真心想改好自己 或者世界好大 可能會有個人好似佢咁完美 但應該都好難搵到嫁啦

其實應該咩都有 佢又受夠 而且又覺得我係好左好多 佢都好開心見到我有改 但反而我越改佢越覺得淡

完全明白，要加油呀

21歲拍左6年就算數啦 預左散

絲打 我明白你好珍惜呢段關係
但一分耕耘 未必一分收穫 特別係感情
雖則愛係需要無條件付出 但有時未必要折磨自己
適當地放手 放開對方 亦都係放過自己

我知呢一刻我講幾多野 你都未必聽得入耳
你而家可以盡情地發洩
但你要記住呢一刻唔係一世
之後仲有好多好既野等緊你
加油

屌 玩撚厭左就玩第個架啦
你估人地想同你過世啊？
你地當你私家雞咋！
出面大把仔想搵閪屌啊 仲唔跑去搵第個？

睇死你都係釣金龜架啦 實係條仔有錢有家低 比人飛喊苦喊忽

換著個窮撚啊 十成十變做你飛人啊 臭雞

俾人飛左啊？

佢屋企環境係差過我屋企

男人會唔會都係咁，玩完會後悔

應該得女人先會後悔

對對情侶都會淡嫁啦，其實係習慣左有一個人係你身邊，當左佢係你生活一部分，如果佢而家分左手隔一段時間都無搵番你既，咁姐係代表佢無唔習慣無左你係身邊，咁巴打就真係要放手。
如果搵番你咁你地段關係會堅定好多，不過巴打而家雖然難頂，不過都要撐住唔好搵佢，佢同得你講分手佢都諗左好耐，比D空間大家可能佢會發現無左你佢會好唔慣，寄情工作係好方法

加油巴打，撐住

我會試下放手 但我一定會努力做好自己 希望日後大家都發現對方都係最適合自己